有無行動Post?我不想分化我只想一齊行動！

各位可愛又靚仔靚女既手足？大家幫手推下行動post ！ 唔撚想比五毛分化post 佈滿lihkg !

plssss

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

聽日一齊番大學收拾

有不反通知書？

有